如果7月結束QE量寬買債...

股市會升定跌

好難講。但樓價一定升。